上大陸有無穩陣VPN 介紹

要俾錢的話都得，不過當然最緊要穩

protonvpn

openvpn

outline

vpn cat

買隻 S牌 (NAS牌子) ROUTER 自開HTTPS VPN 最穩定

認真啱 自家VPN

不過首先要個ISP有Static IP

我用QNAP NAS，dynamic IP 都可以行VPN server.

我用ibVPN，在海外用，冇試過在大陸用，佢support VPN 和針對大陸的VPN connection.

Support double VPN

NordVPN

astril 上海做野用過半年 幾快 穩定 唔算平

香港SIM卡 CMHK 中國4G漫遊PLAN 都幾快 同 安全 不過要做實名

dynamic IP 用DDNS都ok嘅

小心中資公司